唔明why有人鍾意伊禾比

鍾意阿仙奴我明呀，但伊禾比真係足球垃圾既極致，佢真係好撚廢喎 睇佢踢波真係唔賞心悅目喎🤔

結論：鍾意伊禾比=唔識波

義和B真係好廢

推

屌你老母反iwobi

agger

爻吾刀

講得好

蟑螂鐘意屎

你夠鐘意騙騙啦

唔明點解要反2&b

樓豬盲反

我反對👎
明明e&b係黑美斯 又靚仔

YES

勁馬

仲要25反雲

又樣衰

仲未有人貼上場張相

唔係盲反，佢真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

佢係阿仙奴既唯一功用就係證明係青訓梯隊有人上到一隊
伊禾比9歲已經係阿仙奴踢波 係完完全全既阿仙奴青訓(唔係個啲十幾歲係其他會買番黎 train幾年就當自己青訓)

一個字 廢

點解阿記個個新仔都越踢越廢